{"lat":"3.64295087","lng":"-54.029684","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Auberge-de-la-montagne--4-.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Auberge de la montagne (4)\u0022 title=\u0022Auberge de la montagne (4)\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAUBERGE DE LA MONTAGNE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tQuartier de la montagne, 1 rue angelique\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 au centre du bourg, cet h\u00f4tel  de 6 chambres offre tout le confort avec un restaurant sur r\u00e9servation . A partir de 55 \u20ac la nuit.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:aubergedelamontagne@hotmail.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_809\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/809\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDk\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_809\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004N"}
