{"liste_oid":["#HOTCTG973V50004N","#HOTCTG973V50004T","#HOTCTG973V50004Q","#HOTCTG973V500692","#HOTCTG973V5000S9","#HOTCTG973V50004S","#HOTCTG973V50004M","#HOTCTG973V50004U","#HOTCTG973V50004A","#HOTCTG973V5000S3","#HOTCTG973V50004Y","#HOTCTG973V50009B","#HOTCTG973V50004X","#HOTCTG973V50004G","#HOTCTG973V500046","#HOTCTG973V50004O","#HOTCTG973V5004A2","#HOTCTG973V50004C","#HOTCTG973V50004K","#HOTCTG973V500047","#HOTCTG973V50004H","#HOTCTG973V50004F","#HOTCTG973V50004I","#HOTCTG973V500049","#HOTCTG973V5007DP","#HOTCTG973V50004R","#HOTCTG973V5004TM","#HOTCTG973V50004J","#HOTCTG973V5000S2","#HOTCTG973V50004B","#HOTCTG973V50004W","#HOTCTG973V500051","#HOTCTG973V50004Z","#HOTCTG973V50004V","#HOTCTG973V50004L","#HOTCTG973V500FHT","#HOTCTG973V500048","#HOTCTG973V50004E"],"liste_marker":{"205":[
{"lat":"3.64295087","lng":"-54.029684","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Auberge-de-la-montagne--4-.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Auberge de la montagne (4)\u0022 title=\u0022Auberge de la montagne (4)\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAUBERGE DE LA MONTAGNE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tQuartier de la montagne, 1 rue angelique\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 au centre du bourg, cet h\u00f4tel  de 6 chambres offre tout le confort avec un restaurant sur r\u00e9servation . A partir de 55 \u20ac la nuit.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:aubergedelamontagne@hotmail.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_809\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/809\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDk\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_809\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004N\/detail\/maripasoula\/auberge-de-la-montagne?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004N"}
,{"lat":"5.3746712","lng":"-52.954599","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004T\/detail\/sinnamary\/hotel-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/IMG-4846.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022IMG_4846\u0022 title=\u0022IMG_4846\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004T\/detail\/sinnamary\/hotel-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL DU FLEUVE **\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t159  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t1 rue Entr\u00e9e Bourg\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 \u00e0 l\u2019entr\u00e9e du bourg de Sinnamary, cet \u00e9tablissement moderne propose 116 chambres, un restaurant de 100 couverts, et 1 salle de r\u00e9union de 80...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hdf973@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_815\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/815\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTU\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_815\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004T\/detail\/sinnamary\/hotel-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004T"},{"lat":"4.89048343","lng":"-52.274983","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Q\/detail\/remire-montjoly\/the-originals-hotel-belova?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/0-BELOVA.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u00220_BELOVA\u0022 title=\u00220_BELOVA\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Q\/detail\/remire-montjoly\/the-originals-hotel-belova?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETHE ORIGINALS HOTEL BELOVA***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t1074 PK 9,2 route de R\u00e9mire\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tEtablissement embl\u00e9matique de R\u00e9mire-Montjoly depuis 1970,...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:ih.belova@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:marketing@hgsf.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_812\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/812\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTI\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_812\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Q\/detail\/remire-montjoly\/the-originals-hotel-belova?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004Q"},{"lat":"5.1611312","lng":"-52.649334","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500692\/detail\/kourou\/hotel-bel-elan?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Hotel-Bel-Elan.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022H\u00f4tel Bel Elan\u0022 title=\u0022H\u00f4tel Bel Elan\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500692\/detail\/kourou\/hotel-bel-elan?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL BEL ELAN\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t56 cit\u00e9 Ang\u00e9lique\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 non loin de la place du la Condamine o\u00f9 a lieu le mardi le march\u00e9 de Kourou, l\u0027h\u00f4tel Bel \u00c9lan propose des studios meubl\u00e9s (kitchenette,...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotelbelelan@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/sites.google.com\/site\/hotelbelelankourou\/\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/sites.google.com\/site\/hotelbelelankourou\/\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_4869\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/4869\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS80ODY5\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_4869\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500692\/detail\/kourou\/hotel-bel-elan?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500692"},{"lat":"5.3833333","lng":"-52.933333","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S9\/detail\/sinnamary\/hotel-eco-lodge-l-oiseau-de-paradis?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/IMG-8894.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022IMG_8894\u0022 title=\u0022IMG_8894\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S9\/detail\/sinnamary\/hotel-eco-lodge-l-oiseau-de-paradis?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL ECO-LODGE L\u0026#039;OISEAU DE PARADIS\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tSavane Manuel  PK 111 RN1\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tCet \u00e9tablissement h\u00f4telier est \u00e9quip\u00e9 de 10 chambres standard et 6 chambres standing avec terrasse, toutes avec une vue sur le fleuve Sinnamary et...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:contact@ecolodgeoiseauparadis.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/http\u003C:\/\/www.ecolodgeoiseauparadis.com\/\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/http\u003C:\/\/www.ecolodgeoiseauparadis.com\/\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_1079\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/1079\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS8xMDc5\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_1079\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S9\/detail\/sinnamary\/hotel-eco-lodge-l-oiseau-de-paradis?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5000S9"},{"lat":"3.933889","lng":"-53.125782","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004S\/detail\/saul\/a-ke-nou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/a-ke-nou.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022a ke nou\u0022 title=\u0022a ke nou\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004S\/detail\/saul\/a-ke-nou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EA KE NOU\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tLe Bourg\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSa construction a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue en bois de Guyane, selon la m\u00e9thode traditionnelle dite de la \u0022gaulette\u0022....\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:gite.resto.akenou@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.gite-restaurantakenou-saul.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.gite-restaurantakenou-saul.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_814\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/814\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTQ\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_814\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004S\/detail\/saul\/a-ke-nou?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004S"},{"lat":"4.846775","lng":"-52.335342","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004M\/detail\/matoury\/hotel-la-marmotte?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/La-marmotte-vue-exterieur-1--1600x1200-.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022La marmotte vue ext\u00e9rieur 1 [1600x1200]\u0022 title=\u0022La marmotte vue ext\u00e9rieur 1 [1600x1200]\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004M\/detail\/matoury\/hotel-la-marmotte?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL LA MARMOTTE **\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t74  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tPK 6, RN2, Route de Matoury\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tId\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 5 minutes de l\u2019a\u00e9roport, La Marmotte  vous accueille et vous offre de nombreuses prestations de qualit\u00e9 pour votre confort. Il...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:receptionlamarmotte973@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hotel-lamarmotte.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hotel-lamarmotte.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_808\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/808\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDg\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_808\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004M\/detail\/matoury\/hotel-la-marmotte?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004M"},{"lat":"3.88941434","lng":"-51.800114","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004U\/detail\/saint-georges\/chez-modestine?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/13-Chez-Modestine--notre-h-tel---St-Georges.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u002213_Chez_Modestine__notre_h_tel___St_Georges\u0022 title=\u002213_Chez_Modestine__notre_h_tel___St_Georges\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004U\/detail\/saint-georges\/chez-modestine?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECHEZ MODESTINE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t75  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tRue Elie Elfort\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tAu c\u0153ur du village, Modestine vous accueille dans cette demeure traditionnelle qui jouxte la place et le fleuve, venez vous \u00e9vader aux portes du...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:modestine@wanadoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_816\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/816\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTY\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_816\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004U\/detail\/saint-georges\/chez-modestine?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004U"},{"lat":"4.93734412","lng":"-52.326256","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004A\/detail\/cayenne\/ket-tai?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/146.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022146\u0022 title=\u0022146\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004A\/detail\/cayenne\/ket-tai?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EKET TA\u00cf\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tAngle boulevard Jubelin \u0026 avenue de la Libert\u00e9\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tA proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre ville de Cayenne, cet \u00e9tablissement propose 40 chambres et permet d\u2019accueillir 80 personnes.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:g.chang@wanadoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_796\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/796\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTY\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_796\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004A\/detail\/cayenne\/ket-tai?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004A"},{"lat":"4.87792369","lng":"-52.362792","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S3\/detail\/matoury\/hotel-l-ebene-verte?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Ebene-verte-piscine.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Ebene verte piscine\u0022 title=\u0022Ebene verte piscine\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S3\/detail\/matoury\/hotel-l-ebene-verte?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL L\u0026#039;EBENE VERTE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t100  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t324, all\u00e9e du Mont Grand Matoury\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tL\u2019\u00c9b\u00e8ne verte est situ\u00e9e dans une propri\u00e9t\u00e9 de 2 Ha bois\u00e9s, \u00e0 7 km de Cayenne. Plusieurs espaces salons et la magnifique piscine sont \u00e0 votre...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:ebeneverte@wanadoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.ebeneverte-guyane.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.ebeneverte-guyane.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_1078\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/1078\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS8xMDc4\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_1078\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S3\/detail\/matoury\/hotel-l-ebene-verte?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5000S3"},{"lat":"5.4992434","lng":"-54.0298486","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Y\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-star?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/hotel-star-1-2.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022hotel_star-1\u0022 title=\u0022hotel_star-1\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Y\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-star?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL STAR\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t26 bis rue Thiers\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tCet h\u00f4tel offre 70 chambres climatis\u00e9es pouvant accueillir de 1 \u00e0 4 personnes.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotelstar973@yahoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_820\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/820\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MjA\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_820\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Y\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-star?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004Y"},{"lat":"5.4992434","lng":"-54.029848","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50009B\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/amazonia-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/2015-02-13-13.42.28.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u00222015-02-13 13.42.28\u0022 title=\u00222015-02-13 13.42.28\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50009B\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/amazonia-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAMAZONIA DU FLEUVE ***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t120  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t20 rue Thiers\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\t\u00c9tablissement h\u00f4telier de charme tout confort dans le centre de Saint Laurent du Maroni comprenant 32 chambres, dont 2 chambres familiales pouvant...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotelamazoniadufleuve@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_823\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/823\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MjM\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_823\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50009B\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/amazonia-du-fleuve?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50009B"},{"lat":"5.42566512","lng":"-54.048599","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004X\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/domaine-du-lac-bleu?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/3-lacs-1.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u00223-lacs-1\u0022 title=\u00223-lacs-1\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004X\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/domaine-du-lac-bleu?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EDOMAINE DU LAC BLEU\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t19-21, Domaine du Lac Bleu\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tH\u00f4tel de 43 chambres dont 23 bungalows avec kitchenette.\nParking s\u00e9curis\u00e9 et surveill\u00e9.\nPiscine.\nR\u00e9seau wi-fi.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:reservationdomainedulacbleu@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_819\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/819\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTk\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_819\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004X\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/domaine-du-lac-bleu?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004X"},{"lat":"5.1518124","lng":"-52.645776","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004G\/detail\/kourou\/hotel-le-gros-bec?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/PETIT-SALON-2-775953202994405da5e3c0f7a013f20b.png?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022PETIT SALON ACCUEIL ET DETENTE\u0022 title=\u0022PETIT SALON ACCUEIL ET DETENTE\u0026mdash;Photo personnelle\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004G\/detail\/kourou\/hotel-le-gros-bec?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL LE GROS BEC\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tRue Docteur FLOCH\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tA 10 minutes \u00e0 pied du d\u00e9barcad\u00e8re des \u00eeles du salut, cet h\u00f4tel propose des studios tout confort r\u00e9partis autour d\u0027un patio. Chaque studio dispose...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotel.legrosbec@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_802\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/802\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDI\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_802\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004G\/detail\/kourou\/hotel-le-gros-bec?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004G"},{"lat":"4.93672866","lng":"-52.334933","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500046\/detail\/cayenne\/ker-alberte-hotel-de-charme-cayenne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Ker-alberte-psicine.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Ker alberte psicine\u0022 title=\u0022Ker alberte psicine\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500046\/detail\/cayenne\/ker-alberte-hotel-de-charme-cayenne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EKER ALBERTE HOTEL DE CHARME CAYENNE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t4 rue Docteur Sainte-Rose\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tEn plein c\u0153ur de Cayenne, cet h\u00f4tel de charme n\u00e9 d\u2019une villa cr\u00e9ole r\u00e9habilit\u00e9e, vous propose 15 chambres de confort, dont des chambres prestige...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:contact@hotelkeralberte.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hotelkeralberte.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hotelkeralberte.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_792\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/792\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTI\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_792\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500046\/detail\/cayenne\/ker-alberte-hotel-de-charme-cayenne?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500046"},{"lat":"3.6494608","lng":"-54.035778","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004O\/detail\/maripasoula\/chez-celia?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/chez-celia.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022chez celia\u0022 title=\u0022chez celia\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004O\/detail\/maripasoula\/chez-celia?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECHEZ CELIA\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t75  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tQuartier Poti Soula\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tVous cherchez un endroit calme id\u00e9al pour vous ressourcer ?...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotelcelia.maripasoula@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_810\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/810\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTA\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_810\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004O\/detail\/maripasoula\/chez-celia?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004O"},{"lat":"5.49159111","lng":"-54.03343","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004A2\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-au-garage?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/292206-230953750338657-1115475995-n.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022292206_230953750338657_1115475995_n\u0022 title=\u0022292206_230953750338657_1115475995_n\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004A2\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-au-garage?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL AU GARAGE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t25, rue du Bac\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tL\u2019H\u00f4tel au garage vous accueille au c\u0153ur de la zone artisanale dans des chambres\/studios tr\u00e8s agr\u00e9ables !\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:magnat973@hotmail.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_4314\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/4314\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS80MzE0\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_4314\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004A2\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/hotel-au-garage?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5004A2"},{"lat":"4.94266724","lng":"-52.331363","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004C\/detail\/cayenne\/hotel-des-amandiers?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Logo-Amandiers-HD-CMJN.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Logo-Amandiers-HD-CMJN\u0022 title=\u0022Logo-Amandiers-HD-CMJN\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004C\/detail\/cayenne\/hotel-des-amandiers?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL DES AMANDIERS***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tPlace Auguste Horth\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSur la place dite des Amandiers, l\u0027\u00e9tablissement \u00e9ponyme est un h\u00f4tel charmant qui associe confort et bien \u00eatre....\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:reservation@hoteldesamandiers.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hoteldesamandiers.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hoteldesamandiers.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_798\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/798\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTg\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_798\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004C\/detail\/cayenne\/hotel-des-amandiers?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004C"},{"lat":"5.65940291","lng":"-53.777095","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004K\/detail\/mana\/le-samana?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/1374529705991736988.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u00221374529705991736988\u0022 title=\u00221374529705991736988\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004K\/detail\/mana\/le-samana?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELE SAMANA\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t18 rue BRUNO AUBERT\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 \u00e0 deux pas du bourg de Mana, l\u2019h\u00f4tel se situe dans un cadre agr\u00e9able et calme face au fleuve La Mana et propose une offre de 17 chambres, 8...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hotellesamana@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_806\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/806\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDY\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_806\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004K\/detail\/mana\/le-samana?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004K"},{"lat":"4.94276563","lng":"-52.299198","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500047\/detail\/cayenne\/grand-hotel-montabo?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Entree-1.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Entr\u00e9e 1\u0022 title=\u0022Entr\u00e9e 1\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500047\/detail\/cayenne\/grand-hotel-montabo?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EGRAND HOTEL MONTABO ****\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tChemin HILAIRE - Route de Montabo\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tId\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la Plage du Montabo, lieu de pontes des tortues marines, et \u00e0 3 km du centre ville de Cayenne, Le Grand H\u00f4tel...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:resa@grandhotelmontabo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:l.prin@grandhotelmontabo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.grand-hotel-montabo.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.grand-hotel-montabo.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_793\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/793\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTM\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_793\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500047\/detail\/cayenne\/grand-hotel-montabo?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500047"},{"lat":"5.17314204","lng":"-52.657338","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004H\/detail\/kourou\/hotel-atlantis?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/PISCINE-VUE-SUR-BAR.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022PISCINE VUE SUR BAR\u0022 title=\u0022PISCINE VUE SUR BAR\u0026mdash;h\u00f4tel atlantis\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004H\/detail\/kourou\/hotel-atlantis?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL ATLANTIS ***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t162  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tLac Bois Diable LIEU DIT LAC BOIS DIABLE\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tA mi-chemin entre le port Spatial de l\u2019Europe et Kourou, ville de l\u2019espace, l\u2019Atlantis est un h\u00f4tel 3 \u00e9toiles, confortable aux couleurs modernes...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:contact@atlantiskourou.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.atlantiskourou.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.atlantiskourou.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_803\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/803\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDM\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_803\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004H\/detail\/kourou\/hotel-atlantis?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004H"},{"lat":"5.1666667","lng":"-52.65","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004F\/detail\/kourou\/hotel-mercure-kourou-ariatel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/5760-01.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022H\u00f4tel ext\u00e9rieur\u0022 title=\u0022H\u00f4tel ext\u00e9rieur\u0026mdash;Accor\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004F\/detail\/kourou\/hotel-mercure-kourou-ariatel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL MERCURE  KOUROU ARIATEL ****\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tLac Bois Diable  - BP 164\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tD\u00e9cor\u00e9es avec des \u00e9l\u00e9ments de la culture guyanaise, les suites confortables de l\u2019h\u00f4tel Mercure Kourou Ariatel conviennent autant aux professionnels...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:h1592@accor.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.accorhotels.com\/fr\/hotel-1592-hotel-mercure-kourou-ariatel\/index.shtm\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022https:\/\/www.accorhotels.com\/fr\/hotel-1592-hotel-mercure-kourou-ariatel\/index.shtm\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_801\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/801\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDE\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_801\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004F\/detail\/kourou\/hotel-mercure-kourou-ariatel?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004F"},{"lat":"5.17269326","lng":"-52.645665","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004I\/detail\/kourou\/hotel-ballahou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Hotel-ballahou-2.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Hotel ballahou\u0022 title=\u0022Hotel ballahou\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004I\/detail\/kourou\/hotel-ballahou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL BALLAHOU\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t1 et 3 Rue Amet Martial\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tL\u2019h\u00f4tel Ballahou se situe dans un quartier calme de Kourou \u00e0 100 m\u00e8tres de la plage entre le 3\u00e8me R\u00e9giment Etranger d\u2019Infanterie et le village...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:contact@hotel-ballahou.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hotel-ballahou.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hotel-ballahou.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_804\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/804\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDQ\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_804\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004I\/detail\/kourou\/hotel-ballahou?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004I"},{"lat":"4.93721585","lng":"-52.332478","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500049\/detail\/cayenne\/central-hotel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/INTRO-CENTRAL-HOTEL.png?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022CENTRAL HOTEL\u0022 title=\u0022CENTRAL HOTEL\u0026mdash;CENTRAL HOTEL\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500049\/detail\/cayenne\/central-hotel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECENTRAL HOTEL ***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t92  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tAngles des rues Mol\u00e9 et Becker 19 rue Mol\u00e9\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 au c\u0153ur de Cayenne, le Central H\u00f4tel vous accueillera dans un cadre agr\u00e9able avec ses 56 chambres simples ou doubles (lit king size ou twin)...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:centralhotel-cayenne@wanadoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.centralhotel-cayenne.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.centralhotel-cayenne.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_795\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/795\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTU\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_795\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500049\/detail\/cayenne\/central-hotel?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500049"},{"lat":"5.150584","lng":"-52.673201","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5007DP\/detail\/kourou\/hotel-restaurant-la-marina?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/-E5A7305-min.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Chambre Double\u0022 title=\u0022Chambre Double\u0026mdash;La Marina de Kourou\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5007DP\/detail\/kourou\/hotel-restaurant-la-marina?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL RESTAURANT LA MARINA***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t95  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tZone Pariacabo Lieudit Montagne Lombard\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tL\u0027h\u00f4tel-restaurant LA MARINA est situ\u00e9 sur la base de loisirs de Pariacabo, sur les rives du fleuve Kourou. L\u0027\u00e9quipe de La Marina vous accueille...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:contact@lamarinakourou.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:direction@lamarinakourou.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hotel-restaurant-lamarina.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hotel-restaurant-lamarina.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_5083\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/5083\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS81MDgz\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_5083\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5007DP\/detail\/kourou\/hotel-restaurant-la-marina?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5007DP"},{"lat":"4.92316582","lng":"-52.277216","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004R\/detail\/remire-montjoly\/motel-du-lac?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/36796401-Rrb08LamCQ-upiWuEQgkmtu1jUKlFWAr80NmxiDjyPk.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u002236796401_Rrb08LamCQ-upiWuEQgkmtu1jUKlFWAr80NmxiDjyPk\u0022 title=\u002236796401_Rrb08LamCQ-upiWuEQgkmtu1jUKlFWAr80NmxiDjyPk\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004R\/detail\/remire-montjoly\/motel-du-lac?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMOTEL DU LAC\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t22 rue Poupon\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tR\u00e9put\u00e9 pour son charme et sa tranquillit\u00e9, sur le site \u00e9cologique lacustre des Salines de Montjoly, cet \u00e9tablissement propose 32 chambres king size.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:moteldulac@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_813\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/813\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTM\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_813\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004R\/detail\/remire-montjoly\/motel-du-lac?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004R"},{"lat":"4.92571505","lng":"-52.321867","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004TM\/detail\/cayenne\/le-guyane-hotel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/piscine-Guyane-hotel-2.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022piscine Guyane hotel 2\u0022 title=\u0022piscine Guyane hotel 2\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004TM\/detail\/cayenne\/le-guyane-hotel?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELE GUYANE H\u00d4TEL **\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t160 route du camp du tigre\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tLe Guyane h\u00f4tel dispose de chambres standing, proche du centre-ville de Cayenne, d\u0027une piscine et d\u0027un restaurant, d\u0027un parking clos gratuit non...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:guyane.hotel@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.le-guyane-hotel.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.le-guyane-hotel.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_4511\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/4511\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS80NTEx\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_4511\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5004TM\/detail\/cayenne\/le-guyane-hotel?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5004TM"},{"lat":"5.28756941","lng":"-52.588501","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004J\/detail\/kourou\/auberge-des-iles-du-salut?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/vue.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022vue\u0022 title=\u0022vue\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004J\/detail\/kourou\/auberge-des-iles-du-salut?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAUBERGE DES ILES DU SALUT\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tPort les Balourous - Iles du Salut Ile Royale- BP 324\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tA 15 km au large de Kourou sur les c\u00e9l\u00e8bres Iles du Salut, cet \u00e9tablissement propose des formules d\u2019h\u00e9bergement dans un cadre pittoresque proposant...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:commercial@aubergedesiles.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.aubergedesiles.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.aubergedesiles.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_805\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/805\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDU\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_805\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004J\/detail\/kourou\/auberge-des-iles-du-salut?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004J"},{"lat":"4.93861519","lng":"-52.332218","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S2\/detail\/cayenne\/hotel-amazonia-cayenne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/entree.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Entree\u0022 title=\u0022Entree\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S2\/detail\/cayenne\/hotel-amazonia-cayenne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL AMAZONIA CAYENNE ***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t28 avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tL\u2019h\u00f4tel Amazonia est le point de d\u00e9part incontournable pour votre s\u00e9jour en Guyane, situ\u00e9 au coeur de Cayenne \u00e0 proximit\u00e9 de tous commerces,...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:reservation@hotelamazonia.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hotel-amazonia.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hotel-amazonia.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_1077\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/1077\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS8xMDc3\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_1077\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V5000S2\/detail\/cayenne\/hotel-amazonia-cayenne?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V5000S2"},{"lat":"4.94952241","lng":"-52.301693","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004B\/detail\/cayenne\/residence-montjoyeux-les-vagues?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/montjoyeux-les-vagues.png?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022montjoyeux les vagues\u0022 title=\u0022montjoyeux les vagues\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004B\/detail\/cayenne\/residence-montjoyeux-les-vagues?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ERESIDENCE MONTJOYEUX LES VAGUES\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tRoute de Montabo - Chemin Grant\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tA 5 min du centre-ville de Cayenne, l\u0027h\u00f4tel est situ\u00e9 en face de la mer pour vous apporter d\u00e9tente et relaxation. Il a \u00e9t\u00e9 id\u00e9alement con\u00e7u pour...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:montjoyeuxlesvagues@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.residence-montjoyeuxlesvagues-guyane.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.residence-montjoyeuxlesvagues-guyane.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_797\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/797\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTc\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_797\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004B\/detail\/cayenne\/residence-montjoyeux-les-vagues?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004B"},{"lat":"5.50394028","lng":"-54.027408","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004W\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/la-tentiaire?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/IMG-0580--2-.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022IMG_0580 (2)\u0022 title=\u0022IMG_0580 (2)\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004W\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/la-tentiaire?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELA TENTIAIRE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t12, avenue Franklin ROOSEVELT\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 dans le centre historique de la ville, l\u0027h\u00f4tel la Tentiaire est un ancien b\u00e2timent de l\u0027administration p\u00e9nitentiaire aujourd\u0027hui totalement...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:tentiaire@wanadoo.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_818\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/818\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTg\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_818\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004W\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/la-tentiaire?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004W"},{"lat":"4.938209","lng":"-52.333978","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500051\/detail\/cayenne\/hotel-des-palmistes?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/CH-FONCE--Copier-.JPG?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022CH FONCE (Copier)\u0022 title=\u0022CH FONCE (Copier)\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500051\/detail\/cayenne\/hotel-des-palmistes?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EH\u00d4TEL DES PALMISTES ***\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t12 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tFace \u00e0 la place des palmistes, cette b\u00e2tisse cr\u00e9ole class\u00e9e monument historique vous ouvre les portes d\u2019un \u00e9tablissement charg\u00e9 d\u2019histoire.9...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:reservation@palmistes.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:asouidi@palmistes.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.palmistes.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.palmistes.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_822\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/822\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MjI\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_822\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500051\/detail\/cayenne\/hotel-des-palmistes?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500051"},{"lat":"5.4838804","lng":"-54.0248906","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Z\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/chez-julienne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/chez-julienne-2.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022chez_julienne-2\u0022 title=\u0022chez_julienne-2\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Z\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/chez-julienne?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECHEZ JULIENNE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t886 avenue Gaston Monnerville\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tCette petite structure familiale propose 6 chambres confortables et affiche des tarifs tr\u00e8s comp\u00e9titifs.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_821\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/821\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MjE\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_821\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004Z\/detail\/saint-laurent-du-maroni\/chez-julienne?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004Z"},{"lat":"3.89104137","lng":"-51.799255","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004V\/detail\/saint-georges\/caz-cale?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Stgeorgesoyapock.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Stgeorgesoyapock\u0022 title=\u0022Stgeorgesoyapock\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004V\/detail\/saint-georges\/caz-cale?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECAZ CALE\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tRue Elie Elfort\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 dans le bourg de St-Georges, cet \u00e9tablissement propose 15 chambres.\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:cazcale.hotel97313@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_817\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/817\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MTc\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_817\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004V\/detail\/saint-georges\/caz-cale?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004V"},{"lat":"4.8853425","lng":"-52.357879","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004L\/detail\/matoury\/hotel-la-chaumiere?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/chaumiere-2.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022chaumi\u00e8re 2\u0022 title=\u0022chaumi\u00e8re 2\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004L\/detail\/matoury\/hotel-la-chaumiere?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL LA CHAUMIERE **\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022tarif\u0022\u003EA partir de\u003Cspan\u003E\n\t\t84  \u0026euro;\t\t\n\t\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tChemin la Chaumi\u00e8re\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tSitu\u00e9 \u00e0 15 minutes de Cayenne, l\u2019H\u00f4tel La Chaumi\u00e8re vous accueille dans un cadre unique, \u00e0 la v\u00e9g\u00e9tation luxuriante et fleurie. Nous vous invitons...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:direction.tournesol@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:receptionlachaumiere@orange.fr\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto: contact@lachaumierecayenne.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.lachaumierecayenne.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.lachaumierecayenne.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_807\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/807\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDc\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_807\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004L\/detail\/matoury\/hotel-la-chaumiere?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004L"},{"lat":"4.2507342","lng":"-54.38225","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500FHT\/detail\/grand-santi\/hotel-la-villa-couacou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/VILLA-COUACOU-6--003--3.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022VILLA-COUACOU-6 (003)\u0022 title=\u0022VILLA-COUACOU-6 (003)\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500FHT\/detail\/grand-santi\/hotel-la-villa-couacou?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EH\u00d4TEL LA  VILLA COUACOU\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tCidex D 74 rue Bernard Dada\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tVenez d\u00e9couvrir nos chambres de confort et d\u00e9couvrez aussi nos appartements meubl\u00e9s pour vos moyens et longs s\u00e9jours....\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:villa.couacou.communication@gmail.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.villa-couacou.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.villa-couacou.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_5299\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/5299\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS81Mjk5\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_5299\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500FHT\/detail\/grand-santi\/hotel-la-villa-couacou?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500FHT"},{"lat":"4.93488564","lng":"-52.304412","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500048\/detail\/cayenne\/mercure-cayenne-royal-amazonia?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/Logo-royal-amazonia-CMJN-red.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022Logo royal_amazonia-CMJN red\u0022 title=\u0022Logo royal_amazonia-CMJN red\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500048\/detail\/cayenne\/mercure-cayenne-royal-amazonia?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMERCURE CAYENNE ROYAL AMAZONIA ****\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\t45 rue de l\u0027ara bleu\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tLe Royal Amazonia H\u00f4tel \u0026 Resort **** recense 134 chambres dot\u00e9es d\u2019\u00e9quipement haut de gamme : 116 chambres spacieuses dont 9 chambres accessibles...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:hb095@accor.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.mercurecayenneroyalamazonia.fr\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.mercurecayenneroyalamazonia.fr\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_794\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/794\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS83OTQ\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_794\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V500048\/detail\/cayenne\/mercure-cayenne-royal-amazonia?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V500048"},{"lat":"5.1602061","lng":"-52.637694","icon":"","kml":"","infoWindow":"\u003Cdiv id=\u0022listing-syndic\u0022 class=\u0022popup-carto\u0022\u003E\n\t\u003Cdiv class=\u0022listings col2 clearfix\u0022\u003E\n\t\t\u003Cdiv class=\u0022bloc-listing\u0022\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-media\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022media\u0022\u003E\t\t\t\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004E\/detail\/kourou\/hotel-des-roches?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cimg src=\u0022https:\/\/guyane.media.tourinsoft.eu\/upload\/HDR-new-tour-Dreyfus.jpg?width=350\u0026amp;height=350\u0026amp;crop=1\u0022 alt=\u0022HDR-new-tour Dreyfus\u0022 title=\u0022HDR-new-tour Dreyfus\u0026mdash;CTG-non communiqu\u00e9\u0022 \/\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-entete\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Ch2\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004E\/detail\/kourou\/hotel-des-roches?NomOffre_3=\u0026amp;Commune_3=\u0026amp;tsp-slider-ignore_3=1\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026amp;TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHOTEL DES ROCHES ****\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h2\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022listing-apercu\u0022\u003E\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022commune\u0022\u003E\t\t\tAvenue des Roches\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cdiv class=\u0022resume\u0022\u003E\t\tId\u00e9alement situ\u00e9 en bord de mer, face aux Iles du Salut, cet h\u00f4tel offre 99 chambres dont 2 suites, 3 salles de r\u00e9union, une boutique, 2...\t\u003C\/div\u003E\t\t\t\t\t\u003Cp class=\u0022coord\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022mailto:accueil@hoteldesroches.com\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022mailto\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\tclass=\u0022bt-mail\u0022 \u003E\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEnvoyer un e-mail\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hoteldesroches.com\u0022\n\t\t\t\tclass=\u0022bt-internet\u0022 \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tdata-type=\u0022url\u0022\n\t\t\t\t\t\t\t\ttarget=\u0022_blank\u0022 \n\t\t\t\ttitle=\u0022http:\/\/www.hoteldesroches.com\u0022 \u003E\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVoir le site web\t\t\t\t\t\t\t\t\u003C\/a\u003E\t\t\t\t\t\u003C\/p\u003E\n\t\t\t\t\t\u003Cul class=\u0022boutons\u0022\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli\u003E\u003Cdiv id=\u0022carnet_zone_1_800\u0022 class=\u0022carnet_links_global\u0022\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_links\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/carnet\/ajout\/nojs\/800\/hebergementsetrestaurants\/bm9kZS84MDA\/1\u0022 class=\u0022flag use-ajax ajout\u0022 rel=\u0022nofollow\u0022 id=\u0022lien_1_800\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAjouter au carnet\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\t\u003Cdiv class=\u0022carnet_confirmation\u0022\u003E\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\t\u003Cli class=\u0022bt-plus\u0022 \u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.guyane-amazonie.fr\/hotels\/HOTCTG973V50004E\/detail\/kourou\/hotel-des-roches?NomOffre_3=\u0026Commune_3=\u0026tsp-slider-ignore_3=1\u0026TarifsListe_3%5Bmin%5D=74\u0026TarifsListe_3%5Bmax%5D=202\u0022 class=\u0022bt-detail\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELire plus\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\t\t\t\u003C\/ul\u003E\n\t\t\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\t\u003C\/div\u003E\n\t\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E","page":{"vid":"205","uid":"1","title":"H\u00f4tels","log":"","status":"1","comment":"1","promote":"0","sticky":"0","ds_switch":"","nid":"205","type":"tourinsoft_page","language":"fr","created":"1417175092","changed":"1449144067","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1449144067","revision_uid":"27","pid":"3","did":"3","header":"\u003Cdiv\u003ELa Guyane compte \u003Cstrong\u003E37 h\u00f4tels ou r\u00e9sidences h\u00f4teli\u00e8res\u003C\/strong\u003E. Les \u00e9tablissements \u00e9tant r\u00e9partis essentiellement sur le centre littoral, l\u2019offre dans l\u2019Ouest guyanais tend \u00e0 se d\u00e9velopper.\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u003Cp\u003EAu total, ce sont pr\u00e8s de \u003Cstrong\u003E1700 chambres\u003C\/strong\u003E mises \u00e0 disposition des touristes de passages, pour affaires ou pour agr\u00e9ment\u0026nbsp;!\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDescendez dans un des h\u00f4tels 4 \u00e9toiles de Cayenne ou Kourou...Pr\u00e9ferez des \u00e9tablissements 2 ou 3 \u00e9toiles...\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EClass\u00e9s ou non, profitez des conforts et services des h\u00f4tels de Guyane, et offrez-vous un s\u00e9jour dans des \u00e9tablissements r\u00e9put\u00e9s pour leur authenticit\u00e9.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\u003Cdiv\u003E\u0026nbsp;\u003C\/div\u003E","header_format":"full_html","listing_template":"tpt_hebergements_l","detail_template":"tpt_hebergements_d","objects_per_page":"15","enable_tis_tracking":"0","rdf_mapping":{"rdftype":["sioc:Item","foaf:Document"],"title":{"predicates":["dc:title"]},"created":{"predicates":["dc:date","dc:created"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"changed":{"predicates":["dc:modified"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"},"body":{"predicates":["content:encoded"]},"uid":{"predicates":["sioc:has_creator"],"type":"rel"},"name":{"predicates":["foaf:name"]},"comment_count":{"predicates":["sioc:num_replies"],"datatype":"xsd:integer"},"last_activity":{"predicates":["sioc:last_activity_date"],"datatype":"xsd:dateTime","callback":"date_iso8601"}},"cid":"0","last_comment_timestamp":"1417175092","last_comment_name":null,"last_comment_uid":"1","comment_count":"0","sommaire":{"nid":"205","accroche":"","fid":"74"},"search_template":"tst_hebergements","show_in_detail":"0","name":"fsadm","picture":"0","data":"b:0;"},"oid":"#HOTCTG973V50004E"}]},"liste_offre":"","quantite_total":38,"quantite_par_page":{"2":38}}